大家點睇愈嚟愈多人篤住無反個mon影相

尤其係真係搵食嗰班

我講先，以前會覺得你咁好唔pro，會心諗你係咪用慣iPhone不過依家諗諗吓其實都係咁影啫，或者係大勢所趨，時代眼淚

規定一定要睇viewfinder?

又真係無都係咁影啫

睇mon 影唔同
感覺上

影到咪得囉。個個人習慣唔同。
我自己中意用vf, 主要係因為moon 反光 同埋額頭貼住vf 穩定啲無咁容易手震。

有時你高低炒，你反mon先睇到，依家d人理鬼得你點影，你交到相就ok。近幾日ig狂彈廣告，人地520蚊一個鐘，888蚊75分鐘幫你影相，d相顏色怪，色調錯哂，影嘅相完全無主題，完全同靚依個字扯唔上關係竟然都收人500幾蚊

有反mon唔用出嚟托柒？

真係搵到食？我都想呃下飯食

特殊角度另計

當腰平用

你啱不過菲林腰平睇嘢實在太靚

Nikon F3HP

用 view finder 先係反人類，十足以前纏足咁

岀面拍廣告，拍電影既師父都係篤住mon

Video點同

睇viewfinder爬係到影相好辛苦啫
有反mon坐喺到影舒服幾多

咁點解影相唔得？

反mon 最大作用

唔係下下都eye level影架嘛

單反遲早淘汰
個個用無反
咁轉用evf 篤mon好正常

有進步好事黎既，
就好似以前睇OVF要影完張相先知效果，依家睇EVF/睇mon幾方便

Touch mon 可以多d唔同角度
唔一定要對住個vf先影到相

Evf仲肉酸過個mon，有咩問題